今時今日重有無mk妹呢樣野?

好多如果早出世十年會成為mk妹嘅女仔而家都行哂其他路線:

好似盲字都唔識多隻但要做"文青"
明明已經闊過西隧但係自稱"宅女"
或者大把狗公但係話自己好"麻甩", 好"男人", 扮沉迷打機動漫, etc., etc.
再唔係做ptgf賺錢再裝身扮high-class扮生活品味

已經無人肯用mk妹呢啲基層草根定型

mk=out

而家啲mk妹個個都整容整到成個蛇精男咁

還我mk妹呀

Mk妹？不了

偽韓妹

偽韓=大陸雞

只能追憶